儲錢去旅行

千五蚊點用一個月

去馬會